TVB遭ViuTV打殘 召曾志偉、王祖藍做高層救亡

TVB（511，電視廣播）越見頹勢，因疫情及各方競爭，去年上半年電視廣告收入按年大跌近八億。收入與收視未見起色，集團主席許濤急召藝人曾志偉及王祖藍回巢救亡，分別出任副總經理及首席創意官，希望為TVB注入「年輕」元素。惟曾志偉已68歲，廣告界指僅會採取觀望態度。年輕人正是TVB對手ViuTV「主場」，若無綫繼續以《獎門人》思維對決《全民造星》聲勢，效果可以預期。

甫踏入新一年，TVB旗下的無綫電視「大執位」，許濤昨午發出內部文件宣佈曾志偉及王祖藍的人事安排，曾志偉將全力負責綜藝及資訊娛樂節目，意味着原全力負責綜藝節目、職級為助理總經理（非戲劇製作）的余詠珊失勢。
曾志偉昨日回應查詢時表示，TVB是他在電視圈成長的地方，「可以返去呢個大家庭，再次同一班舊同事共事，實在係好開心」。他指希望憑過去影視界經驗，融合年輕一代新思維、新創意，培育更多人才及製作更多高質素節目。
余詠珊接受傳媒訪問時形容曾志偉是她「師父」，出任她上司令她有依傍。至於ViuTV會否加強綜藝節目迎戰，ViuTV發言人只回覆：「謝謝查詢，沒有回應。」

TVB上半年廣告收入跌69%

曾、王回巢消息未為TVB股價沖喜，消息公佈後更曾進一步跌至7.85元，反映市場或認為TVB技窮，收市報7.9元，挫0.13%，市值34.6億元。
早年曾志偉主持《獎門人》系列贏得一時風頭，王祖藍構思及主演的《老表》系列劇集亦曾大受歡迎，惟曾志偉曾出席撐警飯局，王祖藍則表忠做「護旗手」，已長期於內地掘金，被網民指「藍到發黑」，與許多港人價值觀不一，能否助無綫重獲觀眾眼球值得商榷。

TVB業績積弱連年，自2014年起，純利連續四年倒退，2018年度按年轉虧，至今未能錄得年度純利。2020年上半年，TVB收入按年急降37.6%至12.26億元，虧損2.93億元，期內來自電視廣告服務的收入更大瀉至3.51億元，較2019年同期的11.36億元跌了69%。

ViuTV錄正增長加廣告費

反觀TVB的競爭對手ViuTV，同期廣告收入錄得19%正增長，至1.13億元，反映部份廣告商或轉移至ViuTV平台。
ViuTV靠自製節目《全民造星》系列等內容，成功製造年輕人話題，近日亦乘勢加廣告費，由今年開始將原本晚上7時至12時的時段一分為二，其中將9時至12時打造成「黃金時段」，新時段30秒廣告費索價1.52萬元，較去年同時間的1.11萬元升約三成六。無綫方面，其翡翠台新一年廣告收費未有調整，黃金時段內30秒廣告費由4.97萬元至14.36萬元不等。
香港廣告商會執行總監朱俊美表示，現時疫情反覆，大部份商戶仍持觀望態度，雖有部份客戶仍視電視為重要傳播途徑，但亦會考慮目前社會氣氛。
廣告公司The Bees創辦人曾錦強指出，以具消費力的中年人為對象的商業品牌，亦喜在年輕平台落廣告，避免觀感老土，ViuTV的《全民造星》系列等贏得眾多年輕人好評，他相信ViuTV的年輕化策略奏效，吸引更多品牌到其平台上落廣告。

收皮啦TBB
你請王早男做根加冇人會想睇
你叫王喜去拍警信我就反而會考慮

真係藍屍腦殘

究竟tbb知唔知問題喺邊度

就係已經同香港主流脱節 價值觀唔啱channel所以無人睇

而家仲叫番d藍屍去幫手

以前娛樂節目冇咩變化，渠道少，黃祖藍扮女人嗰啲覺得新奇先會多人睇姐。而家又Netflix 又盛，啲口味都轉曬啦，呢啲傳統垃圾娛樂都唔入流啦，搵鬼睇咩

//至於ViuTV會否加強綜藝節目迎戰，ViuTV發言人只回覆：「謝謝查詢，沒有回應。」//
ViuTV潛台辭：全部都係垃圾，回應嚟做咩

TVB 男性高層平均高度急劇下降

On9 脫咗節嘅公司
搵返兩個脫咗節嘅人返嚟做高層

用米奇老鼠報幕

同亞視合拼囉 2件垃圾

之前一台獨大省成本拍埋啲垃圾

呢家得返套愛回家同我和僵屍有個約會一撚樣

之後睇死得返賽馬有人睇

無理由 明明報收視係全宇宙都睇

掌門人loop

冇新聞價值報黎做咩？
冇人想知cctvb發生乜事

曾志偉最叻就搵班女藝人著三點色上節目俾佢摸手摸腳

得罪你啲客仔

錢國偉die左就搵返掌門人個班返黎救亡
好肯定藍曾一定益自己友，做埋一堆80年代合家歡野
脫節都好，個台死得仲快，依家呢代係睇試當真

中共唔會理香港人嘅主流係點 ，所有事都係以黨為依歸
寧願俾藍絲令港豬娛樂至死，都唔俾香港人嘅思想提升

唔會救到
死因如下

1. 賤格fake news奶共形象太深入民心
2. 垃圾官僚作風，分黨分派
3. 垃圾廢老揸旗，所以創新idea都唔接納，以致節目質素十年如一日，例子：劇本，廠景，主題曲
4. 冇撚錢，死窮撚

用黎笑 睇佢點垂死掙扎

搵完反黎仲衰

知唔知tvb既原罪係咩

好事

反正大把人想tvb繼續亞視化

番來拍大哥講話你要聽，之後就變唔岩就要打。

搵曾志偉返黎重拍獎門人，搵王祖藍返黎扮女人

王祖藍出道嗰時已經唔係好多人睇...

Tvb係因為親中奶共先收視跌

而家又揾返同樣親中奶共嘅曾志偉王祖藍去救亡，點可能吸引返香港人去睇Tvb

走咗嘅觀眾，一聽到係呢兩位已經唔會嘗試去睇返Tvb

唔係啊嘛？

咁更加要每日追擊tvb廣告商，繼續打落水狗

拍獎門人超級無敵2021同福綠壽2021

反tvb還反tvb
viu都唔見得多人睇

全民造星連寫字樓D阿姐都有追啵

好想睇tvb呀
屌你老母

下。。。 點解會比YC 打殘
YC 佔咁小數
係咪外國勢力呀

究竟因為親中收視跌

定係節目質素下降而跌？

依點值得商榷

無睇過，反而有睇吓viutv啲韓劇，水準高咗好多

直接俾cctv收購算啦

係咪叫全部男偽人用米奇老鼠聲扮女人，super

張振朗都做到男一就知知台注定收皮

呢個真係手足做到野 堅持左好耐

攞火水救火

咁都做全版頭條 ？？不愧係毒果！！

signal做視帝

真係singal wrong

你搵珍妮佛羅培茲嚟做 我就可能有機會考慮睇返 TBB

Both
最抵撚死係得返藍屍睇
但講錢講陣容俾支共電視台屌打
班新香港人本身講蝗語
駛撚屈就睇CCTVB
上抖陰都大把過氣香港一線扮小丑
上youtube又有班藍屍KOL搏出位

藍屍塊餅係得咁大
依家睇班賤種互爭鬥死真係爽

鏡頭後屌埋

tvb黃金時段都係幫自己賣廣告

都唔同層次
TVB 食老本食足咁多年

一次過換撚晒啲高層就有機會
TVB 會唔會呀？
咁多黨派鬥爭

關Viu乜事吖，TBB 根本自殘。佢係跟黨走所以收咗皮.

陳志雲做經理果時先係Tvb全盛時期

死快d

佢同羅嘉良差幾多皮

Viutv 同YC有咩關係？

唔係viutv我都唔會諗到老豆老母會有睇日韓劇嘅一日

喂佢自己整個表話人地得一點架喎

疫情個個係屋企都冇人想睇tvb,証明tvb係幾乞人憎！

報下呢啲又ok喎
佢啲九線明星咩黑面啊果啲就唔想知

抱殘求缺，停留喺10年既思維

撈家依家仲衰過佢啦
今次真係折墮

轉做國企CCTVB

2021仲羅嘉良...

Viu黃架嘛
Viutv藍架！

許濤 vs 姜濤

點解會覺得佢地會救到
過曬氣嫁啦 過主啦

擺明放棄咗黃絲
主攻藍屍市場

老曾最叻咸濕節目

不過班女走哂

點可以更加支持Viu tv多d

年年咁多後生女入去
驚西

我本身有訂now tv
ViuTV 嘅新聞係同now一樣，Viu 播嘅日劇韓劇，其實我係now 已經睇咗(通常now 播完就拎去Viu播)，所以我比較少睇Viu

Viu啲自製節目有啲幾正，前排睇「初度遊」笑到仆街

唔計政見
支那啲電視台好睇過tvb多多聲啦
都唔洗話Netflix嗰啲

根本得最低賤嘅人先鍾意睇tvb
問題係香港的確仲有唔少呢類人

親中係其次
主要根本係壓榨員工同減省拍攝成本
搞到愈來愈低質， 趕撚走晒高質演員， 冇人材， 又培養唔到新人， 下下搵d 老演員， 作品種類變相有所限制

講真就算親中都未必死咁快
因為總會有藍C9 睇， 依家連C9 都識轉台

tbb應該會好快俾央視收購

viutv 做得好架 佢啲劇 其實高質

劇佢哋似出錢 搵好劇本 搵crew 拍
唔係自己養住呢班人

獎門人過往幾十年幫無綫贏過無數嘅硬仗。今時今日拎番出嚟係有原因嘅，亦都證明佢哋嘅思維完全無進步過。

無線成個形象係藍加老土，改善唔到呢兩樣野，都唔駛諗吸引翻年輕人。加埋d綜藝笑點好低俗，又唔係好笑，但你睇running man 果d係正正經經玩遊戲，都可以覺得好好笑。層次的分別。

TBB 成日報埋 online 收視，但點計又冇講，講到全部人睇都得

仲有港區黨安法，點解會搞成咁？

唔關親中事
佢d節目垃圾係事實
都唔講後生 就咁講老一輩
識禁電話既 去曬手機睇野好耐
唔識禁既 大大個中央台係到
佢地寧願睇d濕尻共產黨打j劇好過

仲推呢2 個垃圾就知仲未理解自己衰咩

其實黃祖藍係上面發展咁耐
實學武好多嘢
平心而論上面啲綜藝好多都做得好過香港好多
香港唔好固步自封
如果有好發展都係好事
利申 兩個台都無睇

佢就係想搵D藍屍去搵返D藍屍去睇

諗住負負得正

咁都a1

想知TVB出得起幾錢請佢兩個做高層 會唔會同佢哋講TVB係講感情唔講錢

同港共啲邏輯一樣
二百萬人反對即係五百萬人贊成啦

你請梁天琦做CEO 應該先有得救,而家做乜都哂9氣

老老實實依家TVB啲節目仲衰撚過上面嗰啲
上面大陸嗰啲都可以叫食老本拍返多啲古裝劇因為有呢個咁嘅條件
但係TVB係越做越衰........
依家嗰種食老本係係咁翻炒以前拍過嗰啲經典例如流氓皇帝、創世紀呢啲......
就算中間過程未發生反送中都已經多人唔睇TVB睇Netflix呢啲啦

好似tvb變左亞視
不停買大陸劇在黃金時段播
其實viu tv都有買大陸劇
不過在6點至7點半播
黃金時段播下韓劇同本土劇

兩隻都係做小丑上位
啲節目肯定好低俗

俾VIU打殘? 有冇可能呀? 我信晒呢個graph喎

費時有tvb打手入嚟轉移視線順便講埋

從來冇個電視台係黃
喺依家嘅環境
個個台（包括港台）都有變成官台嘅趨勢
例如viu嘅《大鳴大放》，開電視嘅《香港怎麼辦》
呢兩個台只係比起tvb好在冇點逼害黃藝人
同埋相對支持本地音樂&娛樂產業

其他電視台搞唔搞得起係佢哋嘅造化
依家重點係要tvb死無全屍

垂死掙扎?唔會啦
你望下國泰 同海洋公園
有板你睇 點都執唔到

一定出返獎門人啦
有撚創意咩佢地

專請柒矮撚？

係 依加睇返 會覺得好老土

黨既任務
直播多次生仔lo

過多幾年直接睇CCTV + 新聞聯播啦
咪俾TVB掙扎多幾年

一個就滿口屎尿屁、玩忌廉同浪費食物、台慶鬧劇、製造機會俾男同事抽女同事水、抄日韓綜藝節目，另一個就默默做小丑矮化香港人、硬滑稽。
咁就可以救亡？定加速師？

黃祖藍扮女人其實冇乜人鍾意睇

5年後應該收皮

cctvb係大灣區同馬來西亞都無咩人睇😂

佢踢波幾勁

話時話當初係因咩事封殺曾志偉成幾年？

唔好講黃藍
班大陸人都唔撚睇你TVB啲劇

視帝? 睇過?

其實tvb嘅失敗係咪自搞鳩youtuber開始？

早排TVB又話好高收視嘅

咁咪可以直接打和
投降輸一半

正呀
繼續拍獎門人就岩喇

其實係得啲傻閪先會睇
佢扮女人唔知有咩好睇

兩雙老嘢思維會諗到啲咩新嘢俾觀眾

無線新聞 是是但但

大灣區唔係好多觀眾咩？

佢地主要對象係一班港豬
可能有班港豬見viutv多人講就去睇
而家tbb就想拉番呢班豬番來

其實同viutv無關,係cctvb自甘墮落搞到依家咁樣嘅田地

綜藝唔入屋，一係藝人政見問題，二係節目無新意同老態，唔係煮飯就係旅行，三係藝人乞人憎但照繼續用（陸浩明、FYY、後生仔系列等)，四係繼續抬舉星夢班垃圾，音樂上圍爐取暖。

唔覺得曾志偉同王祖藍有乜能耐可以解決到以上問題。

無計，品味同口味一樣
提高左就返唔到支那人個種水平

暖男爸爸 ， STEPHY 打排球 同新果套 咩太平街
都幾好睇

年輕

是咪又準備做歡樂今燒？

諗起早幾年tvb笑鳩班youtuber
點知依家個個睇youtube 無人睇tvb

支那我就唔清楚
但我知全球無論綜藝定劇集水平都屌打tvb百幾條街
美劇更加應該成世都追唔到
咪試下靠引入啲濕9大陸綜藝睇下點
反正依家黃金時段都係播支那劇架啦

唔係煮飯就係旅行

其實個個台都差唔多 唔講政見 星期六日 碌電視節目十個九個都係飲飲食食 之後熄機

會唔會用黨安法全香港只可以有81，82台。一返到屋企就要開電視唔可以熄同mute 聲直接d呢

搵志矮返去做淫賤節目

紅棗藍就......點解要瘋狂吹佢有才華呢

搞笑，我睇格仔mike x Error好過啦

咁你真係要睇多啲，大陸綜藝 簡單到好似選秀節目都屌打香港

希望為TVB注入「年輕」元素。惟曾志偉已68歲

NETFLEX 好肯科水 拍D 受歡迎漫畫劇本
SWEET HOME , 今際之國 都爆紅， 全球勁多人睇

而家年輕市場個TREND 都唔同晒
TVB 仲停留係咩愛回家，咩獎門人

其實唔一定要引入
最緊要係識唔識學人地做啲新idea嘅綜藝
唔係來來去去都係個兩三類型綜藝
就係其他國家做得好
先要改革宜加陳舊嘅思想
不過佢地新上任
唔知係咪真係會有新搞作啦

你唔講都諗唔起

唔爭左搵埋阿叻喇

廢老以為自己笑9 youtuber
根本youtuber同電視節目ge業務形式根本唔同

佢兩個係大陸知名度好高 目的好明顯係大陸市場

似係想玩大陸個類綜藝節目

搵兩條廢西救亡
想加速自殺?

唔係有30+點收視？驚西咩？

整個《屌你老母獎門人》，內容係玩9兩個矮仔，保證爆收視，示意圖：

咪係
覺得搵過街老鼠解決到問題
已經係管理不善

王喜有骨氣, 佢會返去先算喇

好衰
講事實

陣間一個屈尾十豪腎修加入tvb就好笑

TVB膠層係咪冇留意過紅祖藍上次套賀歲電影個票房?

其實我覺得今時今日都唔好買劇播啦
追劇都上網追
仲等你電視一集一集出咩

Viu做多d真人show節目仲好
一黎又可以認識下新一世
二黎唔怕被取代

唔係話唔稀罕年輕人市場咩？
咪繼續幫中共做中共既電視台囉

換新聞部班冚家產，報返正常新聞，問題就解決。兜咁大個圈去做啲解決唔到問題嘅嘢。
根本只會梗老人台。

Viutv要多謝chok巴

應該唔會死得快左, 依家仲睇TBB果D, 根本係咩垃圾都照開住部機, 唔會變.

咁咪幾好 要救亡都係搵返D舊電池 包炒粉

就憑佢地除夕連自己既倒數節目都唔搞
係度轉播大陸節目咁慳皮 已經唔使睇
寧願佢之後唔好搞台慶

支國啲綜藝好多咪又係買韓國啲版權
有啲直情唔俾版權費齋抄
王祖藍好多有份參加嘅節目
都係消費舊香港影視文化
請返班香港過去演員上去俾人懷舊下
香港的確唔好固步自封
但唔應該學支國嘢

冇話俾你睇呀，一堆廢老會覺得好有趣

冇理由，tvb收視明明全港最高，點會比viutv打殘

出面大撚把野睇使睇你tvb

買劇係用來攝時間
一來viuTV 自家節目唔夠撐晒全晚
二來7:00-9:30 暫時都唔夠大台打，不如買劇播好過

要睇支國式綜藝
支國本身都有得睇
點解要睇TVB嘅翻版支國式綜藝

好似佢拍套精裝追女仔咁
由佢親身上場
做番 「唔岩就要打」
俾觀眾投票揀邊個
一定追番哂
大揀把人賣廣告呀

有王祖藍係咪火上加油
本身佢已經好克人憎

蝗祖藍：幫緊你 幫緊你

支持TBB收皮
一台獨大真係好討厭

用佢兩個加速tvb死亡！好搵唔搵

男排女將連唔睇viutv嘅人都追
直落追埋全民造星
你自己唔撚睇就唔好當出面班人唔睇

食老本思想
同埋借曾志偉嘅人脈，啲藝人點識say no
唔比面cctvb都可能要比面某啲勢力大嘅所謂前輩

睇下班人有幾有骨氣囉不過可以想像一定冇

其實我頂唔順大陸d綜藝節目，剪片剪到好碎，後制又加大量效果，睇到好辛苦

網上串流網睇過咁多高質劇
仲點會睇CCTVB膠劇

Th Queens Gambit
Money Heist
Westworld

佢喺大陸賺到盤滿缽滿點會返嚟同cctvb玩

全台男偽員扮女人，女偽員扮男人

打壓表態藝人就係其中一個壓榨員工的手段
viuTV 都唔係黃，但佢有自知之明，唔會打壓表態藝人或員工
但TVB 仲係抱住獨大心態，以為自己可以控制一切包括政治立場
結果加速死亡

叫十四億人民一人捐一蚊比cctvb

搵邊個都無用
你係個朵臭撚曬
返你既大灣區啦,唔係好巴閉架咩
對憤怒既香港人黎講,如果得返cctvb一個選擇,係寧願唔再睇電視都唔會理你搵邊個返黎救,慳返啖氣把啦

仲搵New_God_美斯做打手，搵邊個做高層都無用啦

啲人成日講話人老咗 老人家智商會變返細路仔

搵強姦犯做高層，仲要又矮又醜又臭，
啲藍屍怨婦都話要轉台唔睇CCTVB。

其實冇所謂啦，當年ATV 染紅，但氣勢已盡，就到TVB 染紅，有一日TVB 都死，咁咪到VIU TV

但至少而家有個VIU TV 睇

自貶身價嘅典範

生啤真係好得意

其實會唔會藍絲咁諗
佢地仲係覺得黃營200萬, 藍營就係580萬
所以叫藍營既人幫手, 就算失去200萬, 都仲有580萬既收視

影視圈新陳代謝
好合理

不思進取 諉過於人

根據區選投票
黃營二百幾萬
藍營一百幾萬
剩低都係港豬
但係好多豬都上網睇Youtube唔睇電視

唔洗
睇開美劇韓綜
已經無時間，sor

A

拍警信擺明諷刺警訊啦，tvb撚會夠膽開

繼續老套吧
無人會再睇TVB

淨係新聞台都死到仆街啦

係youtube search 原來呢位人兄 成日上大陸綜藝 食當年咩
港劇黃金時代 尾水 ，真係睇到作嘔

上Netflix大把嘢睇啦
仲睇支國綜藝
支國綜藝係專俾啲支國蠢人睇

唔係俾ViuTv打殘 TVB自己離棄香港人 係香港人要佢收皮

蝗祖紅

放心，加快死忙，仆街根本連大灣區都唔撚睇你！

搵何君堯同陳百祥開節目囉，第一集一定爆收視

香港好多奶共奶到出汁嘅上幾輩藝人都係咁
好似呂頌賢、陳浩民嗰班
仲要上支國節目扮令狐沖同段譽做小丑呃飯食

請曾志偉做加速師

愛回家都收收地皮啦，以前全盛時期一星期做5集一晚推爆2個1001，依家一星期做7集要10日8日先推得爆1個，仲要已經包埋打手留言

利申:以前晚晚睇，但冇睇好耐，愈嚟愈無聊

亞視而家主力搞網台....到而家都死唔去就知有啲料到....如果同亞視合併....話唔埋真係可以殺出一條血路..

奶共絕對係死因
重要係死得最甘果種
你唔同食,住,呢d係必需,有機會避唔到
電視只係娛樂,係可替代品,香港人咁多年既憤怒,你食材呀果d好難避免完全脫離中國,但電視呢d係有得揀既野黎,怒氣一定發洩係呢d地方度
靠藍c就死撚得啦,唔係真係以為沉默大多數下話

推

TVB仲未知自己衰咩

播魚樂無窮仲多人睇啦屌

唔爭在搵埋荷蘭叻啦
死得仲快

兩樣都一定有
奶共>少左人睇>壓榨演員>人才流失>低質>少人睇>奶共
無限輪迴

李若彤 扮小龍女 , 真係睇到...洗眼
始終有古生 唔食呢條水 ，扮楊過

仲有周星馳上晒神台，都唔會 扮番 007 逃學威龍比你睇啦

屌 兩個都得15幾

藍c都唔睇啦 睇大陸劇唔好

收皮啦TVB

加油，死得仲快

其實好可能只係諗住靠矮曾名氣拉多少少廣告啫。

笑死, 叫佢兩個注資好過

佢知問題係邊，就唔會搞到咁啦

真, viutv 出色絕對係因為真人show做得好睇

真. 呢兩套真係killer app

根本奶共先死得最快
支國人根本唔洗睇你濕鳩tvbd低成本野
人地一套劇都億億聲本,千軍萬馬,唔似你搵10條友扮成個蒙古大軍
你唔洗奶共架,只要當初夠公正,香港人自然會繼續睇,依家已經死撚左,返唔到轉頭
依家國安立左,香港人啞巴食黃蓮,表面可能唔敢再反抗講呢d,內心種憤怒係唔會消失,當你香港至少有一半人係咁既時候,你靠剩低果一半,然後果半通常係班窮/度縮到石頭了唔出血既廢老既時候,你都係摺埋啦

留名等睇變預言

國家級任務呀.
中共仲需要TVB呢D國家宣傳機器, 佢兩隻點會唔隨傳隨到

遲啲就會睇到中国好聲音、爸爸在哪兒依類風格嘅節目出現喺cctvb
依啲就係紅祖藍向支那取經嘅成果
當然唔少得搵觀眾演員做假
不知有幾多港豬腥港人受落～

岩呀, 所以咪話呢個係藍絲唔願意面對現實既諗法

劇本、口碑、鏡頭
無樣夠國際市場爭

感謝tvb戰線手足

哂氣啦，搵啲老嘢做高層會挽救到啲乜，佢哋根本都唔了解問題所在。

第一就係政治立場問題，依點改變唔到。

第二就係啲劇同節目同時代脫節，Netflix、美劇、日韓劇嗰啲十幾集就完一季，劇情緊湊唔拖劇情。
CCTVB嗰啲吓吓都廿幾三十集，啲劇情拖拖拉拉，幾乎連個主角刷牙痾屎都拍埋，得啲師奶先鍾意睇。而且啲劇毫無創意，題材千篇一律。

就算冇政治原因，本身都唔想睇

吓 ？之前唔係好撚串架咩？洗撚救咩，大把藍屍啦

咁一定,無人睇都會繼續dum錢去吊住佢條命,仲要做奶共新聞架嘛
後生唔睇姐,d新移民同藍屍廢老要睇呢

tvb 呢d垃圾台留比賤民睇架

好快開拍獎門人, 歡樂今宵

全台一齊扮女人

真 佔中之前已經冇再睇tvb
有冇政治立場tvb都係垃圾
奶埋共更加一文不值

輸得仲勁

初度遊 都唔係自家製

tvb一定要死，全家已del 所有tvb台，日日唱衰第d國家，唱好中國，真係好想嘔

其實最容易吸引觀眾係做啲諷刺時弊，民生嘢
但啲觀眾覺得同聲同氣就會覺得好睇，跟住就會睇落去
但TVSHIT呢個濕鳩台連愛回家都要唔敢革新就老舉埋數啦

我已經無睇十年以上，印象中對上一次睇，係睇新世紀福音戰士、西遊記、尋秦記嗰啲。

呢兩個高層好矮

好耶 生啤上A1可喜可賀
話說tvb乜都唔敢玩 viu連吉祥物都炸過
不如試下炸下tvbuddy?
(Btw 只要係tvb 你就算炸鳩啲高層都唔想睇啊 屌你老母）

一陣藍祖藍造比你睇..

米奇+荷蘭叻+OK仔呢三件聞到棺材香嘅整個全家柒碌鳩啦
再搵汪阿蛆獻唱妹妹你做全套

依家上網d野多到睇唔晒，慢慢揀d岩自己睇既節目仲好

證明依啲官僚
有咩都淨係識搵返啲熟人
獵頭能力係0
正一廢老

之前睇TVB廣告, 黎耀祥話咩show晒胸肌腹肌, 請投佢票
真係好Q嘔心唔知醜
你睇下其他國家, 20,21已經紅到痴線, 你仲推個56歲既出黎...

d人又話港媒
咁仲救黎做乜

執7左佢算啦

點解隻米寄老鼠搵極都未搵夠？佢身家應該都拍得住成龍啦？

對睇tvb阿婆嚟講已經算小鮮肉

啲乜小生花旦 個個都三張幾四張嘢 啲師奶晨早去咗睇姜濤啦 仲睇你40歲扮young 咁惡頂咩

最後都係得廢老觀眾

運隻吉祥物去柬埔寨搵RPG親手爆鳩爛佢，
真心黐線，但係我睇左3次。

可惜揸rpg開火炸生啤既係花姐，
佢玩軍火等如對牛彈琴果隻牛。

佢地青訓其實好有問題 唔講外國18-22已經係主角有高超演技
讀完藝訓班出黎都似碌葛咁連講句野都口窒窒

快d執

放下面子，搵維基仲好

叫班演員唱歌，叫歌手拍劇，叫港姐做主持，成個電視台都亂9咁黎

若無綫繼續以《獎門人》思維對決《全民造星》聲勢，效果可以預期。

細個都會睇吓

不過香港觀眾都有責任
Mirror拎獎幾多haters出晒黎。。。

佢地膠層真係信傳統智慧
以為 矮仔多計？

唔知點解班老野好鍾意睇，口味好變態

真係因為咁？
如果係咁佢仲未知自己衰乜

藍潔瑛單嘢搞掂？

老鼠曾識咁多警隊高層，當年單案都有好撚多疑點

搵個無創意既做首席創意官 都幾撚有創意

扮女人呢啲，乜太盧海鵬都已經開始有，有幾新奇。
只不過 個期冇人做小丑，先俾到位佢入。

搵佢兩個真係乜都估到
曾志偉一定係獎門人翻兜再翻兜 搵班2打6上去做小丑
女既著3點式露下肉走下光 男既不停玩下流既抽水遊戲
再贏返幾千舊花千戀過世
王祖藍更加易 直接將支那d綜藝搬字過紙
或者又整個再老表系列
又穩袋tbb d人工

支持改成只講蝗語台

ViuTV 應該諗 “不成氣候, 無咩需要做”

成個台啲藝人老到痴線 真係搵鬼睇

首席創意官

同我收佢皮

打壓現有綜藝高層都係好事

救亡？
加速死亡就真

左膠當道，男人扮女人根本唔係咩出奇嘢，遲啲一街都係啦。

TVB真係on99

你啲野好唔好睇都係其次

最撚唔滿意係cctvb，搞返好新聞台先好搞其他

成個台轉播大陸台咪得囉,
零成本

仆你個街，無線嚟嘅喂

ViuTV既然做後生市場，我等緊佢幾時先做一個玩街頭健身嘅比賽性質節目，請啲參賽者上去玩，贏獎品，呢啲題材先夠爆

成日以為一台獨大做乜垃圾都有人睇 當年亞視已經係人辦當觀眾傻仔 忘記左觀眾係有選擇權

點解唔炒咗 tvb打手 messi
做唔到嘢喎

同政府一樣 換湯唔換藥 等死
不過政府宜家係湯都唔換 吹咩

自己衰乜到今時今日都唔知，你估d人仲會日日睇on9劇望吓暗星煮吓餸咩

搵佢地做矮層

過去十幾廿年都係咁

中国本身未又係抄人

就算抄橋偷橋都抄原版啦，點會抄個本身一直抄緊嗰個

唔講政見
Tvb下下淨係比自己公司啲歌手、甚至唔係歌手既人唱歌亮相
呢種離地都夠晒致命 同主流娛樂完全脫節

佢哋一早放棄香港人市場啦 依家都係食以前條水搵支那錢啫

死更快。

點解唔係比支那銅包做高層
好嬲，tvb唔夠紅，罷睇

高質就可以
可以拉走Tvb嘅客

咩叫打殘

你估真係唔明咩
有曬agenda 做維穩狗又奶濕左個頭要跟

根本就唔係打算吸引人去睇CCTVB
係召佢哋幫手正式轉形
喺將軍溪打造權貴紅燈區
以前都要有遮醜布玩潛規則
宣家反正都禮崩樂壞就返去黑社會想點玩就點玩嘅年代
甚至仲誇張變東莞產業
班狗玩奀星,紅色權貴玩大粒

淨係奶共已經係死罪,仲要墨守成規,一成不變,劇集綜藝都老套到爆,搵你阿婆睇

一星期七集
就算係神級編劇都乾塘啦

全民造星有睇
但男排女將真係一集冇睇過
只怪之前viu啲劇開壞左個頭
佢地啲節奏硬係拿捏得好差
對白連接又好怪
早兩日立眼睇左少少太平紋身館
上一秒仲係普通朋友，下一秒Eric kwok講句
「你就係依個世界最美既野」
就咀左落沈欣宜到
Odd到

珍姐 620 余詠珊
係咪要同獎門人黎個 4P 大派對

句句都有錯字

屌埋添啦大把

愛回家作為處境劇
完全唔敢講抗爭同防疫嘅事
離地到痴線

連導演都炒埋,仲講抗爭

唔咩有正苦

男排女將好好睇喎
絕對係舊年最佳港劇

其實最大變化係人事
王祖藍本身開咗公司有旗下藝人
曾志偉都好多朋友
會碌好多人情卡搵人幫手
其實佢兩個嘅人脈先係TVB最想要嘅嘢

死症嚟
香港後生出唔到頭
其他地區啲歌影視邊有好似香港咁歪曲
老先出到頭吖？

感謝戰線手足

wfc
淨係想知幾時執

CCTVB執柒左佢算啦
垃圾到我老母而家都唔睇

Viu 黃金時段播日韓劇，東京愛情故事，夫妻的世界

TBB播燕雲台。。。。。。

人哋揀嗰啲日韓劇仲要係高質，有話題性嗰種，唔係啲on99舊式生cancer死嗰啲劇集

講真，無得鬥，直頭係taste嘅問題嚟

辛苦晒做反tbb 任既各位

可能整返個魚樂無窮會多d人睇返 tbb

CCTVB只可以播蝗劇

我想知

講到個節目好受歡迎咁

碌幾多人情卡都係嗰班人咁有春用咩

吹大左不過都夠tvb d劇黎, 反正2台d劇都係差唔多質素, 只係食一督屎同食兩督既分別

毒果又報假新聞

膠戰幾好睇希望有第二季

要6個人一齊夾到時間
兒登又拍緊劇
有排

王祖藍呢啲垃圾都係返支那俾人當狗咁撚

豪哥

客觀講 曾志偉係有啲料 佢以前啲節目係大收 所以不得不提防
王祖藍就收皮啦 咁多年都係同一招 又想扮聲定扮女人呀 成世都做下把位 奶人仔都柒過人 仲話當年好成功 一諗起以前睇過佢果種懶醒嘅演繹方式就想嘔

搵低智嘅人拍D低智野

搵班女返黎拋胸賣肉
最後打和啦super
實有d人睇既

不過唔會係我

報大有幾出奇

cctvb不嬲仆街

Tvb真係幾撚7下
當年大陸電視台 去搵tvb合作又睇唔起人
依家 返去求人合作 冇電視台理鳩佢

咩新潮民班藍屍仲打哂飛機話咩大陸多人睇TVB要整治黃藝人
心諗班口講愛国嘅藍屍其實有冇返過大陸

完全支持兩件過氣加速師！
（沉得更快，死得更慘）

佢嗰種扮野，難聽啲就叫醜化
男扮女其實可以扮到好優雅
好似電影《翠絲》darling 哥咁

做得党媒就預咗最後變亞視

又話跨平台收視好多點嘅

呢個真

係令娛樂至死既能力都無呀
用娛樂令人麻痹係一門高深學問
中共邊有咁既能耐

依加係加速攪死個台 等大陸資金過黎奪舍 全面控制個大台
至於到時仲有無人睇? 並非中共既考量因素

唔係因為佢哋扮得好睇而笑
而係佢哋做埋啲膠野搏你笑
睇一次會覺得好過癮
睇多次就覺得好無聊🥱

就係愈來愈多大陸人
先至要迎合佢哋嘅口味嘛！
王祖藍同佢個大陸老婆
係大陸登台要幾老土有幾老土
香港人實睇到嘔

口味呢樣野只進不退
當佢哋見適過好野，有比較下就會捨棄舊野
仲睇舊野嘅一係真係未睇過，一係無心睇。

依家啲電視台有冇咁多打手 成撚日都要做廣告邊個打殘邊個

仲唔知個根本原因, 就係你藍啊

其實都可以好多題材
學術、文化、音樂、創作等
再唔係以紀錄片形式去拍飲食節目
不過而家中共想荼毒港豬娛樂至死，根本唔會俾機會去拍呢啲有深度嘅題材去令港豬用腦。

藍絲睇戲睇劇既口味可以同黃絲一樣
唔好睇既根本就唔會盲撐
又唔洗同人交代

511竟然升
即係市場覺得佢搵兩條矮仔好過唔搵

仲未知自己衰咩

仲請呢2件

永不錄用
睇黎TVB唔係好明白自己衰啲乜

如果又出女女, 應該引晒班連登仔出黎. 口說不身體.....

藍屍衰多一樣野，通常都孤鳩寒無錢又度縮，把口講就撐，真係要俾錢就不了
呢幾年黃圈藍圈消費購物既情況已經完全反映左呢個事實出黎

仲以為關質素事 堅離地

82 開都要救

改革？會唔會諗多咗
中共講求統戰，要媒體姓黨
務求只有一種聲音
要改革都會改到同中央電視台一樣
更何況佢哋兩個都只係打工，真正話事嘅係中共
中共想叫佢哋點做就點做，要求全部節目只有普通話、簡體字都得。

投資星美債劵蝕到仆街
都夠tvb收皮

請試當真救援啦

新任tvb高層唔會理

你拎套喺男排女將之後先播嘅黎話開壞左個頭所以一集都冇睇過咩事

第一句冇

連我老母都問做膠戰未

依個真係why not both

放心
以黃早藍嘅老土當新潮創作諗法
第時肯定會有呢個廣告嘅二創出嚟

CCTVB戰線手足

難聽啲講，台慶、港組、華姐、視帝視后、慈善節目全部都要out
只係因為行禮如儀而做，唔理社會上嘅轉變。

都係搵上一代藝人做節目啫，吸引老人家睇多，後生中年個班已經興趣不大…
王祖藍創意就係食大陸思維（=抄吓韓國+消費上一代娛樂節目），呢樣嘢已經係唔啱本地風格同節奏，我睇tvb 大陸風綜藝不如我直接去睇大陸或者韓國綜藝仲好...

搵埋荷蘭叻做總經理， 就可以變做老周電視台

太平街白玫個選角真係搞唔撚掂

諗起全民造星一有個好似佢

有競爭好過無
唔需要全世界走去睇，只要有得揀就會分到好唔好，從而改善節目質素

特登咁打啦
廢事被人話我指名道姓

<<愛回家>> 改為每晚分時段播兩集, 應該幫到少少既

人仔咁好搵, 唔好浪費時間啦

其實冇問題， 係人都鐘意睇， 但唔該搵啲有波嘅上節目， 咪撚成班ipad 企晒喺度， 又閪口閪面

獎門人2021 囉

我淨係識條鐵都知佢咁搞啦

「年輕」元素

如果ViuTV可以改善下個官網就好
又慢又大食 重成日亂碼 CLS公司

唔好講話全世界，只講香港附近既地方都不斷進步緊，好似綜藝節目咁已經做到好多元化，cctvb唔係教人煮餸，去旅遊，就係個個星期唱懷舊金曲

劇本係幾好
但吳小姐 真係唔撚掂
睇到扮後生 ，果姐妹 真係飯都嘔出來

VIUTV 咁多靚女 ，是旦搵件 扮佢後生都得
係都要自己扮

反而ERIC KWOK 果隻幾好睇 又有 SHIRELY

垃圾tvb黃金時間播大劣劇
屋企d藍屍都識轉台啦

我又唔會覺得死得仲快， 因為依家真係好撚差， 已經係谷底

其實全民造星都係舊酒新瓶。
係搞就搞香港版love island 橫掂d女又露又靠賣相發達。直情love island 少少咸咁就大把人睇 起碼大陸韓國都未有依種娛樂綜藝

講真，又唔好太老定，亞視化雖然係發生緊
但搵呢2條友番黎，好明顯係要剝余詠珊棚牙

紅早藍就算9數，d gag同年輕人脫節，老人家又唔撚明，難成氣候

重點係老鼠，余詠珊在位時，全部封奶
搵老鼠番黎，一定想行番錢國偉個套，全部女星解除限奶令，露奶露事業線乜春都露，行番𡃁模化路線，搵多d後生女番黎露，拍咸濕綜藝，咁就有話題有收視

我敢講，而家口講反9 tvb既連登仔，一半人除住褲黎睇

嗱，signal wong做戲係ok既
唔駛神化舊人，老一輩夏雨，黎耀祥都好屎戲
真正好戲既都出去拍埋電影啦

signal要更上一層樓就應該離開cctvb，出去拍戲證明自己

不過佢應該都係仆街黎，有yoyo屌都唔心足
睇死佢留係cctvb做山寨主

利申：viutv開台後冇睇過cctvb

請兩個回晒塘嘅人做高層

除左樣唔靚之外，佢啲戲又屎，又做唔到白玫應有嗰種霸氣同壓場感

CCTVB啲觀眾已經一隻腳踏入棺材 俾你請幾多人都冇撚用啦

繼續抵制CCTVB！
指望Viu TV不要被滲透......

Signal d 戲都唔得啦
前幾年有套扮許文彪尷尬到
扮盲人咪又係得個造型

我諗果個角色 係做 高雅 冷漠 神經質 路線
但出到來 係 同一塊西面 不停出現
成個劇 最柒敗筆 就係搵呢隻老妖 做

tvb條爛鳩古裝街廿年如一日睇到都唔開胃

我諗佢都介意Yoyo 畀人睇過晒

跟本D人唔睇TVB係因為佢奶共賣港，而家仲要搵多2個賣港偽人，究竟TVB高層個腦係咪裝屎㗎
TVB執染咗佢啦

好似宣佈咗有

老人院
不如搵何守信，鄭裕玲

推哂班女偽人出嚟做淫賤節目咪有救囉

真係有心機打扮做到冇破綻嘅偽娘比人話變態
半桶水著件女裝腳毛都唔剃就話扮野好好笑

真係幾唔公平

應該係開始多韓國日本節目開始
你睇有邊套TVB 可以做到大長今個氣氛

廣告商都知賣tvb廣告會俾人狙擊 邊個仲敢賣

做唔做到以前咁受歡迎先
好多正歌星架喎

有冇example 點笑人

兩條友搵夠仲同你諗？
開兩個 post 出黎同倒錢落海無分別

人地啲煮飯唔知
不過人地啲旅行會介紹下啲歷史/風景咁
唔係就咁男女互串同浮誇對白

2015年 cctvb 《網絡挑機》

佢地係咪仲覺得互冚蛋糕成面cream 係絕世好橋

呢兩條友又可以送錢請番陳小春錢嘉樂呢班向大陸疫情無得撈既過氣老屎忽拍奬門人，加快陰乾tvb

岩岩先叫左梅小惠復出
55 歲

星夢可能已經係最後生

紅祖藍咪又係最叻扮女人

收皮啦

蝗蛆藍
咩生物會改個咁既名

依家真係是但搵個youtuber都紅過tvb力捧個d藝人

加太賀執咗未

「年經」元素

正皮不解釋

差不多啦，60中年，50咪年輕

播完男排 Mirror 同Error多咗超多師奶fans
係講緊40+50+呢個age range

綜藝節目
Viu 淨係空肚講宵夜都贏哂cctvb 啦

唔講錢嫁，用TVB股份做報酬
仲要坐底10年禁售期

問題係連娛樂都娛樂唔到

開心 tvb最後大絕都出埋 代表好快收皮

早兩個月買左部新電話俾老母教埋佢上網睇戲
部電視已經無開個幾月
之前佢係日日食完飯就8點睇CCTVB睇到11點
而家佢講得最多既就係，電視都無野睇既

成個市場萎縮晒
你話出去就有戲拍咩

所有香港電視台都會被滲透

咁係鬥紅唔係救亡喎

網絡市場興起
市民娛樂由地區性變國際性
同時競爭力下降

其實j2有拍介紹風景同歷史

應該係Zuckerbot開始用YouTube賣廣告鬥垮傳統媒體

點metoo又唔出聲?

蝗祖藍淨係識拍埋啲on9劇
咩老表你好嘢果啲

下 蝗祖藍去大陸拍既綜藝係running man
係抄韓國方面 上面係做得好好既

其實佢就唔只參演過一套綜藝嘅
至少大陸好多都係買韓國版權
佢有係大陸拍過相關綜藝
都知呢啲節目點做啦
係上面拍過綜藝唔一定要抄番大陸啲節目
係將人地個啲拍攝模式手法搬番黎hk
有咁難明咩
個個都淨係識話佢拍埋啲大陸嘢
最弊香港啲綜藝連大陸嘅都比唔起

講緊係搬人地啲模式番黎
大陸都有請韓國拍攝團隊拍綜藝
你香港邊有可能請到成對韓國crew黎拍攝學嘢
佢係大陸學到咪攞番黎hk搞
大家唔好為反而反啦好心

想睇黃祖藍搭岑應做倒啲咩反人類節目出嚟

viu綜藝屌打cctvb十條街

蘋果大仇人比TVB 封殺, 機會嚟啦 , 大大隻字報道

好多人唔知.. 全民造星
但今次令到廣告商唔去TVB 落廣告都算成功
起碼打壓余詠珊幫派. 唔好咁撚串. 以為自己玩晒, 冇皇管

好多都買左版權？
你自己上網search下先judge 人啦

宜家仲日日瘋狂播角哥同大外宣節目，講真要睇我直接睇中央台唔好

唔同LV，鵬哥好戲仲有幽默感，除左扮小丑呢件紅祖藍有乜代表作可以拎出上台面

搵呢兩條矮仔藍屍做高層
加速TBB收皮
做得好

精準
佢啲笑話真係好撚老套
扮女人真係唔知想點

搵個睇到個樣就已經唔開胃嘅人去度橋
仲要佢以前拍嗰啲戲真係笑唔出

留名睇影視台大量大打推TVB post

支國個模式係要靠錢泵出嚟
TVB依家連新動畫同大熱外購劇都無錢買
邊有錢搞支國個種模式？
唔係為反而反
而係支國嗰套根本嚮TVB係行唔通
王祖藍嚮支國做綜藝扮小丑係搵到錢
但你要佢搞管理同發展？
你自己睇下佢間經理人公司搞成點先啦
鄧萃雯同徐子珊都先後唔妥佢嘅垃圾管理而解約

全台玩米奇聲 我會考慮stoned左睇 笑下

有無摸手摸腳圖？

依家TVB可以砌低Viutv嘅方法就係搵查小欣回歸復播爆足一周

tbb can u plz 執咗去, don’t wanna c u appear on tv

學園派 ， 演藝趣味 一貫演藝味 同 詹瑞文個啲咁
舞台劇 誇張 嘲諷手法 實則非常老土

廢老:我睇CCTV1啲支那劇好睇過CCTVB la
師奶:我要睇靚仔~~韓國有玄彬又有金秀賢~oppa
後生:VIU又有姜濤~NETFLIX美日韓劇都有~

TVB仲有咩生存價值~~執柒左佢啦

見到佢就會諗到佢扮呂奇

TVB似乎唔明，佢既死唔係管理問題咁簡單
而係成個行業生態已經唔同左
佢點執都唔會吸引番流失左既觀眾，特別係後生果班

侏儒愛作戰

林欣彤，黎瑞恩都簽過比王祖藍都最後離開左

香港電台逢星期五夜晚8點，星期六日夜晚都有飲食節目但唔係只講飲食講埋文化歷史

Cctv有創作權嘅咩？
要跟黨走呀！短人！

真心viutv都做唔係好住
轉晒去其他娛樂

得d 藍屍廢老睇tvb,佢地有撚消費力咩

睇你點比

如果用以前 tvb播大長今時代 比
家陣已經無乜香港人會開電視睇

始終普遍觀眾都唔係咁高學歷水平

垃圾支那狗

兩條小醜

點解tbb覺得有幫助

又話好撚多人睇

兩件矮仔擺明係加速師黎吖。應該唔止同香港人脫哂節，仲已經慘被內地人唾棄。

痴痴呆呆，坐埋一檯，TBB 幕後製作啱哂兩耆英啦

1994-2011
真係全盛期 西遊記 尋秦記 封神榜 創世紀 神雕 射雕.......

但都好期待兩個有咩搞作
可以笑下老人思維
之前意見多多但話唔到事 懷才不遇咁, 而家就拭目以待

兩個都唔win 因為打和super

支那起碼有資源去抄
CCTVB係連抄都有心無力

小學生激戰女子大學生姐姐

親中，權鬥，對藝人待遇差

親中已經少左一批後生觀眾，權鬥搞到剩係出得d垃圾，對藝人差搞到好多人離開tvb或者唔再做呢行

一個黃viu都贏撚左佢幾十條街啦
Tvb仲收緊錢叫人睇賣tv

無線已變亞視, 得廢老傻閪先睇

不過贏到 唔多唔少都係因為對手亞視太廢

拳頭塞入口大賽

最頂鋒 一定係 巾幗2

當時真係個個香港人都有討論套劇
高登 每晚爆幾個post

巾幗2之後, tvb 就開始收皮

最重要係 tvb 做中共喉舌, 所以無人睇

你拍套 權力遊戲 出來, 一樣係無人睇

所以節目根本唔係重點

點會HIT得過之前果堆, 不過之前無FORUM姐